銅鑼灣弱智狗鬧記者

請起

巷入面發生緊咩事？？？？？！
屌你老母完撚全唔俾記者影

果隻狗好唔撚冷靜

一隻on9仔

拉左個著校服女仔

有邊隻係冷靜

依班又似果晚元朗啪左藥果班

有無多啲圖 要起

蒙撚曬面無卡啦

條失控狗佢直頭想開記者們波

嗰條矮仔有無米六？
矮仔由細自卑開，特別on9

有同感

蒙哂臉又無number真係唔撚掂

隻癲狗又黎 屌

又瘋狗症圍市民

癲狗揀女黎咬

成班精神病人

認到佢啦，係同一個COLUMN黎

一個女仔人仔細細都要搜 會有咩殺傷力武器呀

帶眼鏡女仔拉左上警車 cls

如果演戲，就真係幾好戲
如果真情緒，佢應該每日食早餐已經開始咁躁狂

銅鑼灣班粉紅TAG癲狗已經係元朗癲過一次，啪左藥瞳孔勁大，有記者話聞到其中一個有酒味，今日又出黎發癲

頭先咁撚型，屌，比人皇天擊殺

扔唔中，可惡